出世讀書翻工結婚老死......

出世讀書翻工結婚老死出世讀書翻工結婚老死出世讀書翻工結婚老死出世讀書翻工結婚老死出世讀書翻工結婚老死無限loop...

人生宗旨

不停賦予生命主觀意義
戇撚鳩

接受唔到現實

毒撚係出世讀書翻工老死

宏觀係咁

結婚？實結到架？

咁唔結婚囉

仲有養龜

應該會miss拍拖同結婚

人生意義呢家野不嬲都係自己尋找

你睇你睇 又黎

毒撚都會結婚既
埋單個種姐

仲有做愛呢 人生一大樂趣

出世讀書打飛機翻工打飛機等死

少啲ff多做事

屌二手西

真係好諷刺
明明生命有限 又可能好短暫
但偏偏人類就要以咁辛苦嘅方式生活落去
唔係應該及時行樂咩

但邊有咁美好嘅社會

好多人想都做唔到

早死早著，一了百了